不如財經台改名做賭博台啦

成班友仔賭大細咁，今晚開大定開細

岩岩開完大

唔係不嬲都係咁咩?
樓主你第一日上黎?

今晚開大

從來都係賭仔台黎

因為長揸啲人根本唔洗成日討論

龍市

長揸唔會玩股票

圍骰

咁買長實收息好唔好?

圍骰All IN !

屌咁你想點啊
個個po都技術分析拉晒線計晒數好冇
咁不如改做學術台啦

我認我係賭仔吹咩

不嬲都係，睇你長賭定短賭

係咁㗎啦
當啲人識預知未來咩

買估票咁耐
樓主仲以為自己係投緊資?

股票市場日日都係賭博 你唔係一早知咩

唔係賭係咩？

廁所台？開大定開細

就算係賭博
個名都係財經

你買股票當自己真係做左股東呀？要唔要討論下公司發展前景有咩計劃呀？

不如開股東大會好冇？

番工唔開大
番來幹什麼

pus
h